黑警又唔讀書又無學識, Arduino 當遙控炸彈

諗極都諗唔明得step motor同speaker relay, 可以點遙控
屌你見到電路板就當炸彈

呃layman
利申
睇唔明

理論上有個接收器，收到信號，再短路形成火花就得，所以任佢up。

唔識咪以為popo好勁

識就知佢on99

藍屍係前者

上面啲電路板唔似同整炸彈相關, 而係同一啲音響有關

呢SET明顯係中學D STEM SET, 學下點樣駁電會跟時間跳數然後出下聲架咋

有speaker，聲波炮

所以驚入唔到，上門爆門屈多條兒童色情

呢啲圖唔係比你睇 係比啲智障藍屍睇 建議用中文寫返果幾塊係咩電路板 再套返落去啲呀叔最中意玩既音響零件知識 另造文宣

右上角個塊係motor driver
型號係l298n

右下係display
唔係咩power野

可能爆cap都可以襲警

告唔入，純粹製造「恐怖」，同等佢坐幾個月。

音響小知識

遲 d 響鴨記買幾粒電阻返屋企佢地會屈你整核彈

讀ee嗰啲全部拉得

旨在出黎開個記招 講句恐怖主義抬頭

而家求其有張pcb再入多粒電就可以老屈整炸彈

所以夾硬屈埋cp

有幾難明 而家佢哋積極抹黑緊本土恐怖主義 係唔係都講炸彈 等班中立撚籃絲撚甚至外國媒體潛移默化覺得香港偏近恐怖主義 再立國安法

圖博東突厥都係咁被恐怖主義

唔係唔識 係明屈 同呃d唔識既人

R&D公司應該係恐怖組織